GME 134

唔亂溝唔all煙 唔升就罷食間野d三文魚

無人玩了

止蝕拎錢走人休息

咩都唔好諗，除咗一個字！飛！

其實reddit個邊現在點？

係咁磨 係咁磨！！ 射末呀

繼續sh

依家其實有少少反彈就要沽
gme個勢已經爛咗
唔會再有無知散戶入場搶貨

fly my to the moon and let me play among the stars

應該好多散戶走左

日日都有人問自己上去睇好難咩

咪日日都差唔多

呢隻我前日入
尋日即刻同我offering dklm

到時爆升返上幾百蚊 心態又轉架啦

唔Hold了，再見
升到100都偷笑

認真一問,
其實個個話星期五係到期找數日,
當佢真係要平倉,當然會升
但當佢唔升又係到妹,點解d人要話睇星期二?
要強制平倉係聽日,關星期二個數咩事?

利申260@20

💎🙌

45股171

$200 @10
被迫SH...

Hold ar don’t give up la咁
不過你一打GME MEME
屌又負撚左咁lo

依啲post得返班社工入嚟講

真係刻骨銘心

升到先算啦
利申焗住sh

走啦

冇feel了 由得佢

有冇財經台社工可以黎安慰下我？

距離第一次ENDGAME 2至3日

蝕6成買第隻今年賺返

講聲下次 我出貨

我250呀屌 35股

希望9號真係可以完

星期五係關鍵，冇野發生就要睇星期二

都冇野發生就loop多次

唉真係做咩都冇心機

我想見社工

SH

一日唔放一日都唔叫輸

如果鬥慘有用好

平你少少230@35

唔係唔溝貨啊

止蝕重新上路 睇黎只會愈冇心機

S$游戲驛站()$ S3 Partners：當前遊戲驛站(GME.N)的空頭頭寸為23.9億美元，未平倉空頭頭寸從昨天的2639萬股跌至2586萬股。遊戲驛站(GME.N)賣空者今年迄今累計損失88.3億美元。

見牛牛啲人咁講

計你地蝕左幾多錢 好過癮

慢慢妹 同一招玩足一個禮拜唔悶咩

8十幾放唔落

請問總共有幾多次ENDGAME

唔會好似第一次拉上去咁
講到有機構埋單散戶必勝

班撚樣日日don't sell don't give up咁

正路呢兩日至9號應該要平倉，仲係日日跌

9號止蝕了

老散應該都幾億

又係S3

都係唔明,
上星期五話到期日,今個星期要開始平倉
每一日未平到就比息,星期五就一定要平哂
咁星期五係強制平倉,咁如果冇野發生,
唔係即係代表佢已經平左?
點解會再loop?

今晚未必會有short squeeze
會有fake news同滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

尖社工85 put有錢收了

真人勁樣衰

不如諗下咩事都無發生你會點
入場仲信依啲

人地可能30蚊買
走啦趁仲有80

即係清咗1百萬股？

未有牌既岩唔岩

因為啲人話强平係9號

又變返OTM

高位做拋空個班賺到笑

仲有2586萬股未平？

如果條數係真，即係仲有排清？

星期五唔升，d人當話T+2, T+2唔升， d人會話T+6, 再唔升，就等下星期五。。 etc

無牌就彈開啦

一日清得100萬

想問9號係出咩報告？

不嬲都唔信佢平左 我地睇好 KEEP住有人睇淡沽
不過驚佢使橫手無限拖

均價107追到157
點都等埋强平日先

蝕哂雖然入肉但抽返港股啲錢黎慢慢T返都搵得返嘅

無睇過(唔敢睇)
不過聽講阿梅係靚女黎

唉 仲有咁多人問係咪 仲有排清? 仲有XXX萬股未平? 清咗XX百萬股??
SH友真係sure有講清楚個風險?

跌到無咩感覺了

大學yr 2抄option輸曬10幾萬part time/intern/scholarship積蓄
到而家grad左又GME再輸多呢年幾積蓄30幾萬

當買多次教訓, 投機要識分莊閒, 規則人地定, 對家有金手指可以點玩
以後只玩大路股 etf算
收拾心情, 再努力儲翻本

佢咁玩嘅話去到某個位就清唔到 因為留低嘅得翻sh

無計 想保持理性真係要俾人插下
無晒理性既討論 無晒兩邊意見既人
好易諗歪

問題係強制平倉佢係咪又可以出咩招又唔撚平
拖字訣

可能都係嗰班人
等於散戶都會溝貨

30幾萬

比息既你拖到2047都得，冇死線喎

鬥命長丫嘛，因為SH無額外cost，但係空軍要比利息
識背

上！上！上！

當數據係真，沽空率50%
呢個沽空率喺美股好似唔係特別高？
求指點

一係hold到2月9睇答案
一係就散水 自己諗

佢而家一日一百萬 當速度無變 起碼要一個月 驚咩

問問問問問 第一日買股?
定第一日輸? 答到你 我一早做咗首富啦
冇all in 冇孖 對你生活應該冇咩影響
啲社工先好笑 睇嗰幾皮好似幾億咁
關你撚事咩 我輸你又冇份收錢
咁關心 唔見你捐錢 成日係都煩
同啲耶撚一樣

加油 仲有大把時間 錢搵唔哂

唔會夠SS囉
我地都係等SS姐 呢個率一定無SS

2月9 係咩日子？

無強制平倉依回事

唔知講咩好，巴打加油隔住個mon 俾個擁抱你

310@1

有的是事間

係唔係SH咩

Strong hold 害人不淺

SS day

時間拖得愈耐佢還得愈多 = 愈無可能SS
但我都係渣到9號再睇

有相睇？

淡淡睇到又射左，佢哋唔會真心可憐你

S3 計法計埋SYNTHETIC LONG
同一般計法唔同

圖？

開左RH, 完全唔見有限買WO

T+6

屌仲po啲鳩up論出黎

支牛新聞，有冇手足fc到？

把聲勁溫柔 相呢？

之後T+9 T+12?

1就算啦 ，我仲有600股

你又咁好記性嘅
又撚狗

巴手上咩情況？

S3果個數執過黎 用左條新公式

我捐大撚把係咪就有資格屌你呀咁

我高位幾球
往事不堪回首

20 @ $197

9/2 不問價走

T+6強制平 得翻幾日 習近平都平唔到

跌到80的話，再入

咩位入

咩事都無就姐係
證明SS發生左 自己無眼光
翻多幾個月工填倉完

巴打加油

ching唔喊了

咁關我咩事?

我 9@237姐

宜家賣 連1股TSLA都買唔返
算鳩數 擺多陣先架啦

斬左佢拎番多少
休息下再黎過

睇返交易量
似係29號盤後散貨走鬼走最多

咁早已經開始梅

圖呢

睇下今晚耶撚講乜啦

Market Maker Only

邊撚個放就係背叛手足

有班外國佬真係同我地一樣 高位接左貨
所以唔好話一定啲人低位入啦
WSB個場主之前出po
佢價係82.5

當交學費啦
從來證券市場係sh嘅人先會輸大錢
唔好對證券有感情

本唔大就揸到９號
重倉自己睇路
我就５股SＨ ＦＯＲＥＶＥＲ

條新式計完個數點都唔會過100% 你話唔係有心我都唔信

$40

講真
都沖散左 散戶既情緒
宜家梗係唔怕你啦

你係散戶 今日唔限你
你睇左成個星期 都會再諗耐D 都係正常

可能話禁買有理

都出晒news 收咗錢
估佢都係講廢話或者屌柒WSB

咁我真係無額外cost 咪SH到佢whatever 變唔知乜野到2047都可以

就快申請到白卡 郁叫有張牌仔算唔算

LOSS PORN
-42,706.36

挽完前日解禁都話直線上升今日冇反應

SH to the moon
/SS\ /SS\ /SS\

巴打, support您, trump都跌低過好多次, 最後都做左4年王者

Strong Hold 到懷疑人生
大學生 儲左30個煲落去
賺12個冇走到
而家輸緊18個

有冇Strong Hold 好友比啲堅持嘅理由/bullish DD我
望住冇哂momentum 個人好down

上牛牛吹水算，氣氛仲好過依度

大劑

依家咩情況 訓左3日

同你 position 好接近 加油共勉之
利申：sh-ing

挾淡係一瞬間既事
過左成星期 冥王星都走埋

佢一出負面post
第二日都俾人槍殺都似

巴打搵錢能力咁高唔驚啦

KODAK重創之後ＡＬＬ ＩＮ左契媽日日訓住賺
依家回晒本有突

而家2千5百幾萬股，佔可流通量3成7左加
想知大股東個d hold左幾多股?
市場有無3成7既股佢可以買到，假如無大股東場外放比佢地

幾時再有滅世棍想快啲入貨

認為佢地未平倉，當平倉的時候，價格會上升。

又唔係既 SH 700既話而家訓覺都識笑

TWITTER 好多人屌緊佢啦
前一日1XX%
之後突然改EQUATION
變左5X%

啱啱賣埋剩低嘅5股
埋單執咗三千蚊
各位再見

得閒肚餓最多幫補幾餐飯仔
不過我都無30萬咁多

本身早兩日, 一唔限, 大家都衝住買, 之後再限, 挫你士氣, 真係好pk

唔緊要啦 仲有12個慢慢洗

45@310

價投撚

佢地係咁Po丁圖 人間有愛

我都想有 好多著數架

大佬快啲閃啦 仲sh?

呢度SH d 人係預左total loss
數百萬當係碎銀
話一早叫撚咗你用閑錢玩
你諗你
識認輸係贏既開始

唔可以咁睇 唔係一日內要交 佢可以灘番咁多日去平
你要37% 佢分10日 每日3.7% . 無人逼佢佢可以咁做

出去搵過幾隻中細價股賺番好過啦
仲係度磨
輸錢之餘仲哂時間

我睇埋聽晚, 都無起色就唔hold 了

370@10
Sh緊

700有無試過跌成咁
同埋700基本面同呢隻野天同地比

Sh

咁就叫價投撚？佢跌到0.1得番幾百咪更加唔會賣

I hold the line

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

any recommendations?

認真答，因為T+6佢可以比息繼續拖落去，Reddit有formula，大約係未平倉股數同現價既差距既三倍(有錯請細力屌)，真係鬥命長，個個set $3xxxx佢梗係比息算啦

頭D 直播都無埋

出份真正沽空率 去睇翻1月31號個時既比率
所以如果多 就有機會SS
真係平左大部份 就走得
因為真係多 我覺得點都會俾翻信心散戶同大戶掛

唔係想放負
但如果重倉壓住既 真係拎返條屍去炒下幣好過

笑9成死我

唔緊要啦，sh多陣拎返幾萬蚊比老母袋住啦

樓上兩個因住過唔到年

成交好低
越壓越少貨，盤路非常奇怪

當然 WSB 同全世界散戶 SH 功不可沒
但都無理由貨源乾得咁快
係唔係有鯨魚靜靜雞入左場

想發達唔使付出代價？

係咪跳左船

笑死 我啲船同intern儲落
一蚊都冇問屋企攞
呢啲都係閒錢黎
Grad Job 幾個月都係度

講得出黎預左比淡友笑
不過淡淡FG嗰陣 邊有30個可以輸

等比散戶槍殺

反而係度諗, 佢地而家咁做係咪準備就ss左個價都唔會彈到好高?

得三倍
咪三百都冇

比我都比息啦 又唔係500蚊呢D貴息期

啲人唔係話限碎股咩？

拿。。。。可能佢會轉型成功

ching一定好叻 攞咁多船

80都守唔住

sor 牆紙撚

穿80 直插

人踩人踩到

強制平倉係佢戶口冇保夠保證金先會

Linus哥？

貼倉睇睇

今晚見50

去番上星期一個位了

但係Reddit 之前吾係話
9號份report dela到15號？

佢免費MARKET BOOK定係PAID呀?

無水花

78

溝多30個 好快贏番

出面無人放
又唔夠低溝貨
佢想點郁都得

超特價時段

我200kHKD呀屌
最後得翻個本 hehe

Wsb班契弟會唔會都走緊

大手入貨

40見？

我屌你老尾 我係唔係比人監控

記得掛單32875💎 ✋

大賭變李xx

我估去到65

唔岩聽都要講
呢個時間仲諗SH
可以留俾個孫

SH to the moon 💎 ✋

S3之前計法係50幾%
轉左計法仲有二千幾萬
咁實際應該唔止

牛牛個倉仲有廿幾股

無圖 btw 恭喜晒

賣完即升.gif

好痛

無圖一律當廢淡假膠

上星期禮拜四開始之前已經知道佢出蠱惑
盤前差唔多最高位 就放咗

個問題係如果對家都知道你點樣收佢皮嘅時候
會唔會坐定定喺度咩陰招都唔撚出？
坐定定企喺度俾你打？
有錢就可以搵好多手段去解決問題
宜家只不過係搵人接火棒嘅講法

依家七十幾
依家走仲有少少本

老實講就算佢下個星期係咁升你都有時間買返
但如果你唔走就會乜都冇

同埋佢就算聲都唔會升到佢點

你做咩9呀

big brother is watching

大升500直插320
走都好正常

妖股仲叫人strong hold，日跌夜跌仲有人信

又幾幽默wo 衰鬼

失望 又一個25仔

人地請左個AMZN 2打6去做CTO

得，等轉型，就睇返基本面先，基本面佢都值20-40既。

各位一定要有耐性, D大戶就係等緊我地放, 都已經蝕緊就hold落去

明明來來去去都係你地做乜又扮野

琴日既
我唔撚玩啦

今日會唔會跌到20蚊

我琴日先醒悟
呢家明㩒你想搶錢
你係空頭都諗計啦
專登搵返福斯個次資料睇
人地保時捷掌握多數股權
只要德國政府唔郁就挾到
今次全世界都知想點 挾到400已經超預期

見好就收啦, 利申450賣哂

心碎了

可能特登造個技術位引人追之後收割

人地輸錢你仲要踩兩腳，你班賤種真係搏賺黎睇醫生

又滅世棍到75$, 今晚會唔會60$收市

好心啦 俾人地落返去20配股啦 就破產
炒到3000都幫唔到間公司

頭先頂唔順開市前減左大半個倉

咩幣正

75

高位接係小部分

我份工你一世都入唔到呀廢柴

唔怕遲

set 30000即係趕絕我想比你賺都唔得啦
冇錢找數,兩條路都死,比息應該現實好多

free fall

掛定$20接d先

我懷疑wsb班人都走緊場

堅持 總之勝利會來臨

唔好搞針對啦

真 睇少啲兒登個人會開心啲

想65溝

所以正路要掃個價上去，迫佢比貴息比到破產但散戶始終購買力有限，除非有大戶幫拖夾死空軍

再講多幾次

啲人睇唔到

聽日上返500

已封鎖會員 80後巴打(收成期)

把口臭撚過屎

我有張SP入左價 你岩唔岩 送俾你

邊個唔SH就係鬼

20$ 準備入貨 黎緊轉型

係咪跌熔左

一升就限, 幾日都係咁
點買呀

留名今晚跌穿60

有限買好難掃到上去
無左一大堆散戶
其他大戶又無必勝既勝算 大家又係同行 做咩仲要做死佢地先

佢地會發癲 唔敢講多次

巴打加油
咁細個就搵到咁多 好快搵返哂
呢家輸幾十萬上完堂好過第日輸層樓冇得翻身

走啦，拎十幾個買靚股好過

小朋友 出黎社會就知天外有天
係連登講好喇 出去現實世界講我驚你比人笑到臉都黃

屌你老母

如果係真我硬入番場
至少10000股

死守

跌到心好痛，但放又唔甘心

你走左未

大把人 20蚊樓下買
人地就真係0成本 成班水魚
我估
呢隻股唔會有30-60
一落60就插到 20蚊以下

73

個價真係咁重要？

跌到20仲唔甘心 買過第樣啦

人地上星期已經開始講緊exit strategy 啦

今日改咗GME限100定500

傻豬 社會上就係好多li d賤種 屌鳩佢地就岩，不過li d 陷家產先最輸唔起，遲早輸撚到家破人亡。
社工煩還煩都無禁閪

我唔想笑嫁

呢隻擺明係對賭
靠消息同情緒既 咁個勢無左就係無左

係大把人 票過唔係大把連登仔
大把連登仔係200樓上入

gradjob幾個月30萬
fg 50k d fd?

有貨既可以反手short對沖下

呢位巴打你個名咁易認都敢出聲
講口臭邊個夠你前幾日臭呀

一落到40-60 啲人就會panic sell
之後就大大力drop....

未走哂

乜唔係個個都預咗SS前會跌架咩
完全唔明點解會有人諗止蝕

FG 30個
輸錢仲咁撚寸
我賭錢都冇幾十個啦

一開波班人
30蚊賣都賺幾成
沉重教訓 我琴日102走左

認真想反手

同自己講sh唔洗睇價但都睇盤睇到好心up

幾次升幅佢即限買就無左
RH CEO立即落地獄呀

跌到咁我都唔明60同90仲有咩分別

一百萬題目
T+N = SS

請問N =？

A：1
B : 2
C : 3
D: 我點撚知呀！！！

最後答案係？.....

邊有咁多30000，我而家估300都走一大堆了

呢個莊都夠毒辣
82 托住出，而家玩 75蚊

我排緊 68.9

我番工就造福緊社會，你個人禁撚仆街睇住賺完洗唔到啦

又限

星期五short squeeze, Strong hold 下星期一找數啦, Sorry 應該係再下個禮拜五, 不如再等下9/2 報告出嚟先?

其實每日跟D沽空機構玩V彈都可以汁番D

但大趺左成個星期啦WO, 話參照VW, VW個時唔係都趺左1-2 日就SS咩

d人到依家仲係唔明白之前升咁高根本就係有其他大戶入左去搵食

跌咗6日

做ibank ?讀gbus?都會搏盡咁on9

260@1

223@8

我而家最想佢陪葬...

信念

其實一開頭講左唔同情況
只係參考番以前有發生過呢D事

止蝕左

屌你地咁撚有錢既
我食M記仲要諗緊加大好唔好

@35

1蚊成本？你點買的

有冇女社工，包唔包埋性服務

有人到依家都唔知玩緊乜你話呢？係度做淡友，問佢咩係沽空都唔知

純粹鳩估
上星期限係因為驚挾爆空倉
今星期限係驚重孖入去輸鳩晒變壞帳

廢淡發左達未
有機會發圍 唔係唔上呀嘛
比D信念黎睇下
得個講字 jer足百幾個post又唔敢反手
抵你做財台過街老鼠

唔好呀 一陣挾死

有個會員真係要追擊下
果個撚屌變泰仔
日日post支牛飛機文水鳩人買
然後開tg group玩echo chamber
哩d仲仆街過你地口中班社工

又話32857

多謝你我心情好返好多

SH

新手鳩估

其實沽空未平哂，襯呢大跌散戶panic sell 入貨
平升左d 又hold hold 先
唔會咁快drop 到 原價 (around 20蚊？）

有冇可能係咁？

182 @$186.48 SHing

成日話淡友笑GEM友好無情 好黑心
其實個班日日9 up SH
害左好多後生仔

然後就話關佢地撚事
係班後生蠢 自己事

到底邊d人黑心 涼薄

其實我唔係諗ss
我係諗有冇機構再想玩高個價之後再沽空

又黎一棍65

點解依個位唔做反手🤔 好似直落嘅勢

我係都等落返20蚊先入

幾億股？

直頭死十次都唔夠

明明一千硬依家

淡友真係好準時開工

70守唔守到

呢個弱智仔黎

琴日走左都黎幫大家打氣

係跌就快啦無咩感覺

抄功課

依家驚係根本冇ss

做空風險好高 佢一挾好易爆

完了吧 如無意外

VW70% 由保時捷hold 20%政府
當初我一早睇到既話 我一定係高位放七成
再用三成SH 關自己做唔夠research都無計

搞清楚莊閒未
依家邊班人係過街老鼠都未知？
呀sorry 唔記得你唔識分添 以為自己贏得到個莊

2股$480入都唔傷啦清

幾個月係到 咪又係輸
牙刷刷咁

PUT 食左轉
回下血

320最後個時有大戶車左好撚多hold死320

加油！ 下次小心 再努力

淡友最多都係口臭
好友直頭係黑心

終於轉會

我明知都無賣
俾氣氛影響左

其實好難

RH今日由限100->限500都冇新血入場

本身>500個D 都會諗清楚入唔入架嘛
就算WSB再入場 都要諗下佢地好多 多股係手成本 係<80
人性咁諗佢地仲會唔會追?
(如果有人係>80 但個D仲會唔會追先?)

走左一半position 半投降 最後一半睇埋結果再走

我都係琴日專登去搵福斯資料睇返先知今舖實做左韭菜俾人割

有冇人渣住100股以上?

屌你咪Ss左仲諗住上1000？

渣住股
SHORT 黎對沖
無得輸呀

成件事比情緒主導左
我都係怪自己做唔足research

升唔起啦，趁仲有70蚊止蝕啦

唔信bro有入到@$260

屌你咩今日都冇限買啦

個班320真係有其他方法搵得番D錢？

今次真係

你上星期睇我個post咪好

有腦唔會sh gme啦

你幾有錢都好 啲錢都係轉移晒落我到

大時代

一日仲係咁抄一日我都SH，根本就係同一招技嚟
GME事件令我睇得出原來好多人一個星期嘅耐性都冇

走啦社工屌你老母
扮咩好心幫人打氣呀

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel？？？？？

新手唔好玩
陣間輸多兩錢重

呢度啲人（被迫）以輸錢為目標㗎

屌拿聲原來成班都冇fact check人地講咩就信衝入
怪邊個

今次我學識，氣氛還氣氛
抄股點都要有理性

清求你即刻再買再賣睇下點

傻西 輸錢發窮惡？

玩高個價, 要交多D 保證金
跟住

45@$193

成個氣氛根本谷唔撚起 而家無限買 但d 人已經無哂信心唔會再squeeze 到 空軍見到咁都唔會想係呢個位close position 寧願比多d 息先

輸就輸在對家出哂大技 發茅 自己又係到賴地唔唔即刻reassess 個情況

揾錢有幾難？

啱啱講埋有排都未平到倉 都唔明驚咩

成堆 800call 聽日可以收皮

4百幾本身會take一次profit 點知未到價就限買 之後就上頭

好醜命生成
豬曬上年profit 重新出發

咁就。。。下次自私啲
真係賺左就自己
蝕都係自己 見好就收

又要貼咒人離婚幅圖

細路 你唔離場都仲可以死撐既
但輸錢離場就認衰仔
你有料串咀 人地都無你符
你無料廢柴輸錢又牙擦擦
咁既衰款將來有排你受

轉緊會點會郁到個account d asset
就算無轉會都唔敢買啦清
一升就限買wo依家, 真係第一次聽股票係會有限買

講咁多做咩，下個禮拜咪開嚟見我

又真 駁唔到

賣完即升
買完即跌
同嗰個GIF一樣

唔好得個講字
拿拿聲訓身反手
發左達記得上黎開心share

bro…

希望你講笑，信你以前玩過option，但唔信你會重注買GME

所以只可以怪自己
俾淡友笑都無計

預咗佢磨個幾月

嗰堆call究竟咩人會買

慘在好多人跟左佢入group

今日唔見風巴同PTGF

屌你啦 都輸左啦 仲想點呀

Jeng 條線一模一樣咁濟

唔難，只不過HOLD住320個下俾咗好大信心我

如果明就發撚左達唔駛做9菜俾人割啦
不過單野都話左俾大家聽散戶係無能力hold價

風巴話咗唔會再嚟

氣氛既野一過就猜冇架啦
當全世界淨係關注你地咩
兩日後世界都唔同哂啦

如果聽日去到800, 咁真係史上股市大奇蹟日

當d錢唔見左，算了，
放住先，做好歸零既心理準備
但仲好心痛

兄弟 唔好走呀 大家都係閒錢一定要守到尾

幾千 幾萬 幾十萬都係閒錢 唔洗驚

輸咪輸囉

咩呀閒錢黎咋嘛

To the moon gogogo

無錯
我都係因為個下 星期一無走到

個strategy係咪水緊散戶sh殿後
佢地自己撤離先

77溝多2股 最後啦 等到SS/留俾個孫

Short put班人先輸最勁
高位short put平唔切應該輸到天文數字

你估人人都鐘意做傻鳩

拎錢走啦 咪同佢癲

世界末日個機率仲大啲

唉

真心respect尖巴
比人鬧過無限次都唔放棄
Feel到佢真心想幫連登仔
唔講佢分析啱定唔啱（可能有錯）
希望大家可以將佢
講過嘅嘢當參考
用唔同角度思考
而唔係一味鬧佢

呢下真 感情用事左

頂唔住放左

嘈嘈嘈嘈 第一日上連登？
人地做社工關你咩事
講到自己咁唔care
唔捐d 錢比 其他GEM友？
同d 廢老一撚樣

800?
80都唔知仲有冇

1@296
只係為左見證歷史一刻

就算個short figure 出左 pro sh 最多升到1xx 唔會去得返好多人 ge 高位

唉最pk 就係佢係撚咁禁買

一早講咗星期五前都係short ladder attack同磨，大家謹守信念sh當睇唔到就得

突然之間多左好多人關心人
有冇蝕錢
下次唔好
之後慢慢再揾過
乜連登幾時變成咁

佢把口冇其他淡淡咁臭

的確

呢個真 當睇演唱會

真厲志
弱智都搵到錢

如果你真係00年大把世界啦 拎返d錢快

及早離場 你仲有12萬

只見過升到500600根本都未上到

我只係爆過無數次倉既傻散一名

唉 唔想hold 了

曲線曬自己月入四萬

厚德邨事件

我極度懷疑有個別好友由頭到尾都係存心水人輸錢
Dklm
呢個世界邊有人咁撚戇鳩㗎

出現了

1500股

好溫暖

公道講句, 既然佢咁鍾意插, 點解唔反手沽, 去追平條數

可能你話SH, 佢弟時火箭咁點
到時咪又反手買上

呢啲仆街就真係要屌
對比好比相勸嘅巴打 呢啲就真賤種

Diamond hand

好多人好重倉
每日睇住自己啲錢變少肯定唔好受
AMC果邊已經變左Condom

連登有愛

好彩有做控制注碼 無all in 唔肉赤

唔好諗撚到呢個世界個個人都黑心啦

想問係咪有TG群

笑死

大戶

唔好叫人沽啦痴線

73 應該係底了。

想問聽日個啲800call 會點

即係點
SH 睇好又唔得
訓身反手又唔得
係咪有錢都唔賺先

洗咩姐 當白做幾個月囉

其實唔明點解個市場咁大
可以幾隻股票都比同一個ai操緊盤

萬幾蚊，一萬係政府俾，4000係自己，1900係舊年賺，計翻當冇收過一萬蚊，當舊年冇賺到

發咩窮惡 一早知唔會SS
係你哋好撚煩 輸又唔係多 頂盡咪十皮
當買個希望 我冇咩所謂
睇你哋咁度 平時約女出街會唔會AA?
扑嘢房錢都要俾一半?

講廢老夠樓上個班幸災樂禍撚廢老？
輸錢買教訓仲要比人踩兩腳？笑on9都算仲講野禁難聽？

sc既收期權金fatfat
lc既變廢紙

變廢紙囉

一個po見到一大堆話頂唔順決定放左
唔係唔信你 至少都po下交易圖

drop to 0

殺晒囉 你覺得聽日會升得穿800？

Penis Sell

咪就係訓身出哂事囉屌

我都已經止蝕走人
除非跌翻落$30

幾錢入幾股？

淡友把口賤，起碼冇老點人
好友有心水人輸錢

高質過其他淡友好多

其實聽日會唔會有野發生

唔好再掂呢隻野啦

唉算啦
好辛苦

同問

401 10股

sh到32857

利申冇貨

amc之前提過人咪入俾人屌撚到

SH！

調返轉
市場咁大 依幾隻股都有同樣特性中左基金個model

利申：3股$310 不過負成本

唔計高位走咗嗰啲
今日快手一手都賺返曬嗰3股 仲要唔洗用腦 用運

到時大盤又會收皮

諗緊依家走 定等埋聽日先走

聽日12000張800 call?

留係度提醒以後ge自己

其實冇ss 或者番唔到家鄉就止蝕了

繼續跌囉...

死都等埋9/2份report，輸我都要知輸係邊

諗住sh定點？

聽朝睇下成交量就知了

少少地7股277
皮幾

連登仔話sorry

唉，隻amc都唔知走唔走好

倉已劈

屌你老母臭閪
入左100股又跌

唔係鬥慘, 岩岩穿埋輸40萬

由讀書年代日日摺拉aim full scholarship, 大學期間瘋狂幫人補習, 打幾份part time/intern儲錢抄股票, 炒options已經輸過一次錢。
到而家自己做緊小本生意, 剛上軌道後又係股票度再輸多一次

幾年以黎死慳死抵, 儲埋儲埋都唔捨得駛錢,
但可以股票一次過輸幾十萬
唔駛淡友笑我, 我自己第一個恥笑自己

不過知道可以再搵翻d本, 最緊要汲取教訓

應該穿70

是但啦 又唔係多錢
美國最大影線
疫情過後應該會升翻
係要等下姐

岩呀 跌到10蚊買一股print出黎當飛鏢紙算啦

Fly

好高價入？

我感覺我個胃同心臟進化緊

你覺得出完報告你仲走到咩

當佢回到40
仲有30水位可以short
反手追番d啦

得閒開多d po講輸錢經歷(真心想學嘢 非串)

仲溝 算啦

溝咗落返11蚊

一早知唔會SS 唔見你同呢度啲人講？
你見唔見到上面幾多人輸到仆街
屌你老母個個講到實牙實齒贏撚硬
作撚埋晒啲咩強制平倉T+2 T+6 ladder attack
輸撚咗又話喂你自己買你自己笨柒咋
我好撚有錢唔志在
我屌你老母啦

突發！！！GME盤前暴增至858！！！！！

睇呢個post真係得啖笑
自己打完個標題自己係入面話自己撚緊sh撚
加埋一大埋留言話咩「樓主好賤我鐘意」
再睇落d成個post得佢地自己係度笑幻想自己個post激到sh撚扎扎跳

我自己覺得有d sh撚真係鳩
但都鳩唔過呢班自說自笑既痴線佬
好懷疑佢地現實係咪有d精神問題要靠咁樣幻想黎拎優越感

當六合彩

尖鋒vs阿風 一個好言相勸講technical野 一個話人地係技術撚叫人死開 已經講完贏大錢買乜買物 我諗唔少人被影響左

巴打, 撐住, 可以搵得返既

要聽既走左啦

ching走咗未

等得聽日, 不如等埋9號
無了期地等

Respect
起碼參與緊歷史

我P仔俾唔到正評 不過加油

棍

一日未放一日都係帳面，頂住

止蝕，del app
冷靜下
唔好再買/賣任何股

出現了 又一隻

愈跌愈好
趕走哂班投機份子 淨低既全部都係價值投資者

醒一醒 諗下自己做緊咩
你其實同賭緊波馬無咩分別

不過你有生意唔洗驚既

之前提過成交大價上唔到一定係幫緊人出貨, 無人聽

其實好多大學生炒開股 股票戶口有6位數 我都係近年先知

小學雞係咁
見到人仆街就手舞足蹈

會開 不過少左邪教我就無咁多時間上黎

真，本身3xx已經想賣少少負成本先
但見大家sh，又話賣左對家會買到就嬴面少左
又廢事為糖輸間廠

訓醒諗翻我個幾股影響啲乜

慢慢等 我仲高價過你
疫情完左應該就上翻去
除非你等錢洗

我想問下t+6 係味可以罰息唔平倉住？（新手）

唔怪得人 自己投資自己負責

加油 過到自己心理關口 唔容易

等星期一二就知結果，個個淡淡為好友既心急真係令人動容，不如直接買put 貼圖放上黎。

聽得入耳? 你都傻 買股冇自己睇法?
你買六合彩 係咪都只係識跟人?
我冇俾過任何data
一直都只係叫人自己判斷
錢係你 點都有人會博機會

佢淨係識 quote 支牛。
佢自己對financial market 應該0知識，見佢淨係識用諸心論去 "估"short seller 未平倉／平唔到倉。

究然咁都水到人跟佢入group 。

講多10次會聽

SH比個仔啦

思想正面同埋輸得算少 重新出發啦 加油 記得拎返幾多得幾多

90蚊入咁低

所以聽日冇咩事我盤中或者盤後走先

Gme咁吸引你

贏左錢 入左袋 再出來串啦 傻西
未贏就縮返老母個西等SS啦

睇到都sad，以後要計好數望清楚先。

我驚聽日仲跌到仆晒街 諗緊定係依家走好....

起碼可以同個孫講
俾左筆錢睇下自由市場呢個笑話
原來同中國一樣

穿70準備

個盤底薄到呢

唔爭在

人踩人

佢地以為人地想佢賺唔到錢

唔係喎 我係睇唔過眼用false info去水人落搭姐

已經垃圾到我連兩股都唔想hold落去 我蝕撚晒啲profit啱啱慢慢起倉又俾佢抵消晒我今日啲profit

穿70

是

既然佢咁鍾意殺落去, 點解唔反手沽, 去追番條數

0 取笑呀，巴打咁有決心好快搵得返

咁係未要all in破產先有資格呻下?

聽日仲有傳話強平倉 我比多幾%買個機會

Know that feel bro
加油撐住

有無人繼續溝貨 我每跌10蚊溝10股

買bitcoin咪幾好

沖個涼出黎得番72
止蝕離場拎番錢
去book個staycation休息下認真認下再黎過

準備穿70

但講真唔識風險管理
你賺幾多錢都有下一次一鋪清袋
不如檢討下自己做咩要死渣住,咁同賭百家樂有咩分別

如果我同哂連登仔對賭 我應該真係發撚左達
屌你老母個狗莊就發撚左達而家

唔好灰 只要唔係借人地錢
都可以企番起身

睇淡唔買咪得

我下船了 排緊60蚊2股

經過呢一役個個都進化

71 入咗

55入第一注

書都未讀完 就突個頭出來比人屌
我FG 無30個
但唔會FG就輸30個
白癡仔 呢種態度出來等收皮啦

算啦都輸咁多我都輸廿個 等埋T+5 T+6 啦

我得1股係280買既, 反正都輸左成咁,我唔差在等理聽日先

無人講特價時段

Elon Musk好憎班空頭
我到依家覺得Elon Musk有買GME既正股
只不過對佢黎講輸曬都只係碎銀

只不過佢夠膽再出聲支持GME上硬聽政會

繼續SH?

咁我日日上黎傳教等你上黎

好撚痛吖屌

唯一建議 唔好諗住一朝發達
尤其想靠股票一朝發達
諗都唔好諗
呢個世界無數層出不窮既騙局就係利用呢種心態
想呃人血汗錢
Gme或者一開始唔係騙局
但越後面越變質 失去晒理性

仲有冇人未面對現實？

呢刻都輸到咁仲可以點 唔怪淡友怪自己冇睇清風險高位冇走信左sh 但信左就信左都要洗濕個頭坐落去架啦 呢刻都係帳面蝕咪睇埋個結局再走都蝕哂咁滯

止蝕啦 拎錢去staycation high tea唔好
供大戶happy咩

牛牛人好勁

新手想問宜家等緊咩.....

因為成晚都係

止蝕啦

屌你 咁我要寫個bot

等20溝貨

錢太多

訂左幾百萬果陣你又笑返人架je

一生搏中一次就夠
40萬一年左右儲到啦

唔關事 係你太貪心 正常諗都諗到ss 極最多咪上1000 但如果冷靜咁諗上個禮拜530已經ss咗 仲要你諗有幾多人走咗 根本依件事就好似282咁最恐怖係咁高位都唔做t 明明20蚊嘅嘢升到530仲唔夠高？

笑鳩我買莊咁叻你咪買閒囉

大 特價時段

撐住呀，唔知點安慰你，不過請take care你自己

溝貨

低又唔算好低
60蚊就差唔多

離場先係認識自己
走左都睇到結局
你唔會想係個結局既一部分

$20 再入貨

跌到幾錢先係END GAME

0.1 ?

Elon musk 9up都冇撚用
玩撚完
屌你老母

上個禮拜真係搵到

好老實, 真係要入既話, 等牛牛班SH走先好入, 到時要跌都無咁痛

SH無問題
問題係啲人到
有人提/勸/講風險就被人插到痴線
無SH高位放左直頭被人咀咒

呢啲人先害人不淺

太高了 等5蚊差唔多

會搵得番的

大家仲後生 10個8個好快搵得返的

加油要撐住，估唔到同所有妖股既下場一樣。都系追炒完就散水
反唔到個市場規則🥲

SH, 入得GME 只有一個 YOLo

派膠

diamonds hand🙏🏻💎🙌🏻😂

我睇到佢地留言話「樓主又撚」，「撚狗post推」
已經幻想到有班白卡佬係電話面前流哂口水一路笑一路推post以為自己好成功咁撚緊人好撚恐怖

等5毫啦

可以喎

到時 0.1 升到 0.2 已經係100%

我係隔離睇好撚過啦 係咪都會開牌

你收皮喇

講真都插到咁仲止咩蝕留比個孫算啦

來回收割

終於忍痛斬撚咗
好想反手short回下血

點解上呢啲 forum 俾投資建議
其實好危險
人地電視出黎鳩up 極都有個牌同要利申
反而啲友信晒呢度既人講野

大戶點心

係T+N
N又等於T+N

即係無解任up

痴線，根本係賭緊錢
唔知佢做生意係咪同樣心態

有無諗過其實連班reddit 撚到食到好和味？

錢姐
實搵得番
比自己冷靜下當交學費

左一巴右一巴呀世姪

輸左獲金 仲想癲多獲？
訓醒未啊
無料就買返d大路股啦

唔好呀屌 我做short死過好多次

個孫都屌你留10蚊而唔係留100蚊比佢
依個時候仲有70蚊

我係26歲都試過抽新股買牛熊
40萬->20萬
而家近30了買正股同返工 而家搵返有110萬
巴打 共勉之

咁大棍

輸錢仲當自己世界第一

唔掂為上策
有諗過少少地來回賺價差
但隨時甩唔到輸返突
即刻唔敢入

其實如果唔係出狗招
真係WIN 左

只可以話, 任何事都要諗多一手

都冇人講一鋪財自,發達啦
上星期呢日仲成班殺到性起咁,發大達,棍落就特價

各位幾錢走好

x2
講極都俾人屌
個日我解釋 Robinhood 咩事一樣冇人聽

跌硬都唔short？

妖股通常都會跌到咁上下就黎個反彈扮仲有得炒
希望你地唔好ff以為行ss浪 然後又沖入去送死

救得一個得一個

G持

睇你幾時買啦
200以上唔駛走啦,無咩分別

熔斷未

Ai 操盤

跟我開LP50啦 小注 最近我旺 信不信由你

唔講咁多啦屌

特價時段
利申，輸緊少少，落左盤等溝貨
閒錢黎，Day1 開始已經當買六合彩

唔好亂咁害人

Respect

自私戈班應該已賺夠離場，仲邊會留低
早知500戈陣放晒佢

佢可以任拖

除非政府介入即下令平倉 唔好FF會發生
Trump仲做緊可能就會發呢啲癲黎搏出位

SH TO THE MOON! SS前嘅前夕 咁快要放棄？

邪教撚去哂邊？

同AMC一樣比人洗倉

報復性反彈未

等運到，聽日冇就放了，反正唔差果少少

全世界都走鬼

認真抵撚死

唔好再睇佢
妖股黎
你睇下啲 option 價錢

紅升 綠跌

respect

佩服
巴打你咁勁總會翻到身既

完
我張put 彈到上16蚊
我屌撚死自己

一張先百零蚊美金 翻身唔靠呢啲靠咩話明小注搏下

日日都有呢張圖

我鍾意呀

根本開頭所有post都有講係會total loss 都無人預到會禁買

收入夠高可以死好多次 回到血就得

繼續SH
預咗無哂 當睇戲

有冇諗過所有野都唔係現實

跌硬應該做long put
Btw做長倉都唔好做短倉 citron有板你睇 short call豬死

睇走勢

啲SH友俾嗰啲理友仲令你懷疑人生

咁如果係你真係on9 500蚊都唔走 走3/4都好

有一班Reddit 一樣高J左
翻唔到轉頭敢食SH

而家得返把口硬 問人做咩唔對賭 想人陪佢地癲

reddit 咩情況？

其實諗返轉頭我之前都係同自己講究竟自己可以輸幾多先入 所以只係入咗五千
最後埋單都只係入咗萬幾蚊都算幾好彩 輸曬都搵得返 反而啲fd 就真係個個屍橫遍野

算啦
400 10股 坐到今日
70 斬左5股

又想燈鳩我
冇㗎喇你爛fuse啦

下次玩妖股要記得高位買張long put對沖
不過無下次了

士氣好好

由賺2球變到賺萬幾走左,
reddit戈邊都好似冇咩希望

巴打你點呀? 你都撐住

繼續SH
唔好睇連登啦
DFV都未放啦

又係被人㩒住砌
俾啲掙扎唔得咩

係咪已經無晒禁買？

好彩我拎profit黎玩
玩到而家都未蝕本

講真玩得呢d唔係已經有覺悟既咩, sh to moon or nothing!

咩操作黎

起碼冇蝕本既

點做 gme
premium 成30%
下星期到期 60蚊 put 要 11.25
傻撚左咩

其實咁講，
我就當真係有SS
但有乜野信心，你堆貨真係會放得比人快
平倉一野掃盤掃夠vol 就game over

就算你SH到果一刻
你真係有信心放得快過人?

現實就係輸咗99.9%

rh唔係俾人買碎股咋咩

一路返夜一路睇住
個心情
唉同做義工冇分別

傷過輸錢 輸錢都好難輸2球

今晚用💎✋打個飛機先

推得勁慢

巴打走左未
即時退場拎返十幾萬先
我都輸6成止蝕
大把人陪你輸

呢家唔似大棍一野直插, 似係比較大力咁陰D陰D插

點會trump本身商家佬嚟
如果佢見到咁會搞死金融體系
我覺得佢會出手唔會出現到今次GME事件

繼續SH 跌到0咪蝕2皮HKD囉

我想講
你左手有 long interest
右手有 short interest
你會唔會迫鳩自己右手打左手

轉個心情諗下啦巴打
機會總會有

當發左個夢

我都做咗三次t sor現實就係咁仆街 屌我又好咩都好
股票就係搵錢為最主要目的

師兄好勁，我同你相反
平時冇死慳死抵，但就唔敢投資得多
所以永遠走輸通漲🙈

大同輸咗EO全年人工
我480走咗果時佢仲屌我on9仔 依家500啦

等插到50

之後上番100都1倍

又放負

你哋信念唔夠
繼續SH
dfv都未放點解我哋要放？
要相信手足

原本嚟講short 140% 其實點掃都走得切

低能 點解可以同錢過唔去

好可惜，40萬做到好多野啦
咁貪心做乜 唉
呢d垃圾投機股攞四五千出黎玩下咪算
d撚樣自己低位入，緊係水你SH啦，咁基本係常識黎
搵到40萬，但衰係呢到，唉唔知講咩好
希望巴打繼續努力，早日搵番下個40萬

我當無咗算，9/2出咗報告都唔會放，當作為一個紀念。

希望呢單邪教股票騙案可以早d落幕
不過我覺得大戶同空頭係好撚仆街
隨時聽晚拉升到100 150左右
撚一撚你地 到時唔好再落坑

玩撚完
準備穿50
而家真係不問價止蝕

出面啲淡友圍爐post無水吹咩
下下都鐘意入嚟正常討論post做乜尻

合理玩法

同華爾街講 我唔玩啦 比住一半你先

突然勁多人放負 大家知咩事

巴打幾錢入？

咁大鑊

rh gme限500 (好似係)

其實火箭友真係有信心，現在係一個大嘅特價時段。上星期$200up都衝，現在$70唔衝？

Reddit未吹大雞果時已話夠數SS嫁喇！只要SH就SA硬。現在禁埋大戶再沽空，即冇得再借倉補倉，SH加再買增加散戶持倉比唔係就必勝咩？！

唔係笑，亦唔係屌。只係用番上星期水人買食高追果班仆街嘅同一套理論叫人掃貨only

佢地上星期一二升撚到$200up都吹唔搶就執輸，到左今日under $100大特賣仲話勝利在望，點解只SH?唔係更應掃多d，之後殺大戶殺更多咩？

安慰大家 做下輔導

same here
98蚊20股 350蚊放左
之後拎筆profit慢慢玩

其實去到咩地步佢先會被強制平倉？

有個燈神fd啱啱都止咗蝕
250買到而家先止cls

唔係碎股+ 上限500咩

巴打我分唔到你係真心定假膠

你仲覺得會升到

唔會再做好人
好人＝sh (sor hi)

本身淨係拎profit玩，得幾股
星期四解禁嬲嬲地買多左，
埋單發現輸突
宜家都無心機睇其他股

波台假膠又水人

其實依家係為啖氣多D
錢係重要, 但DKLM 駛橫手駛到咁都無後果

我唔想接受個世界係咁樣

啲鬼佬走哂喇，連登仲係到汁人口尾水

埋單幾多?

下次玩long put算
輸盡都係Premium
有數得計

有冇邪教group實況?

悠位日日炒股今日快手贏咗4皮都笑唔出

我輸咗3皮先止蝕會唔會好on居

所以下次我都做T算講真

佢地天真到無人走會跌咁多

有冇人反手買左PUT 補返少少血?

仲打飛機

人踩人走緊啦

on9

佩服總搵到方法向好果面諗

應該都輸成年人工
呢兩日都死狗咁，好慘

四十萬機會成本⋯貴到仆街

咁蝕到0

你個reply笑死我

3皮好少啫

我只可以講好多人話就話預左all or nothing 到真係無左嗰陣先識後悔 行唔返出黎就慘

本來我諗住我係ss 後走得麼咁蝕
點知冇ss, 就死左
或者其實400 個價已經係🙈

SH

利申，溝緊

SS呢？ 學生股神夢想一晚十倍
結果連loan都豬埋

止蝕下次先記得個教訓
我試過好多次

碎股唔知(完全無留意)

我只係見話由限100 ->限500

睇社運就 為啖氣 最後手足換嚟咩
同股票一尻樣

真 太吸引 唔做t真係對唔住自己

佢咁撚鍾意跌, 點解唔反手造佢

strong hold 喇🤚

隔咗10個post冇入
發覺氣氛完全唔同咗

真心希望輸咗錢嘅巴打唔好走去追其他個股/落孖展(甚至tqqq)
輸咗好多錢嘅話風險承受能力低咗
但又心急想追翻好易再輸多次

另外唔知個班友玩咩tg group
但講多次真係唔好跟風亂買
個個唱好嘅唔好掂
搵下唱淡嘅人嘅睇法再諗下跟定唔跟
千祈唔好all in
尤其係未撚聽過嘅公司pump and dump

250其實都唔算高
佢買個陣已經冇彈過呢個位?

玩呢隻都all in就...

13 @$255
頭先七十零蚊走咗一半
攞返四百幾蚊
搏下另外一隻算數

有冇人入過佢地個tg group，係咪仲sh緊

班信徒可能以為wsb會同大家單聲先走佬

有啲都賺左唔少既

算啦 講真依啲垃圾股 個個當佢係tesla咁
有500幾蚊真係超誇張

本身賺4萬而家變賺萬幾

咁重本我都係250 入左一個月糧
當買大細賭輸左算

特價時段 唔係唔溝呀
SH等SS 💎👋🏻

已走

同你情況差唔多，互勉之
錢大把機會搵
下次我地都要記得賭係可以但唔好重注
btw都相信一下gme未完

我200 k hkd到變做變本
我都sad左兩日

Ibank 巴打我見到你由上個禮拜講到而家
到而家班SH撚先肯聽你講

68

咁多蟹貨 真係升得起？

利申$350@20

穿6x

岩岩76 走哂
我諗返轉頭其實係20>400
講緊20 倍 2000% 而唔係100>400
要升既一早升左
禁買同MSM 洗版吹淡斷左個momentum 時應該要走
點計呢隻野都無基本面可言
琴日應該跟diamondhand30000 巴打走
祝SH 既goodluck

對唔住 最高上到531

好過無先

70都穿埋

reddit係人都講得野，連登班人當wsb個個金融才俊,崇洋崇到輸家產

Reddit班鬼佬開始入肉 恐慌啦

屌
你咁講真心怕有人睇唔開

好彩73
止蝕
走曬

push

穿埋67

我輸左份花紅

冇只講，學下人地Reddit咁post record, 証明自己冇take過profit，不是攞住個負成本黎溝貨。咁其他手足咪‘有信心’囉！
我亦讚你真係敢做敢為非只為漁人得利添！

仲唔走
就算升得返都大把人爭住走
點會sh

有冇實況

same

咁我又無笑既 我自己都sh緊
不過唔明放一半個用意係咩

仲有冇sh派係度??我得1股一定同佢鬥到底

有咩小本生意

佢地好多仲要孖黎賭...

主要可能你對高位冇慨念 大佬去到500已經好誇張 你睇下tesla先得幾多 仲要係一星期升到咁

咪係

有架86落緊山啊 車速好快

有無人要社工輔助

唔信有呢樣野了
留翻5股做股東

其實上500嗰陣係咪已經short squeeze咗，啲人話上到三萬真係

我9蚊賣左put
依家17.5

最大問題佢作為Long Side精神領袖都唔會再貼倉 本身限買已經打走左好多散戶，去到呢個地步好明顯大量人panic sell，留低嘅都係博星期二出SI%

但好老實佢就算仲係好高SI%都唔代表咩
因為買盤比唔到壓力佢地，Margin Interest Rate同SS比，對空頭成本黎講差太遠，所以SS出現機會率真係低左。

利申：未放但想理性討論下

洗唔洗嚟多棍

一股就收皮先啦

可以考慮買番put同咪short到底果陣買番少少
我覺得佢間野轉型成功既話今年會唔錯

兩球都唔走

其實反而amc仲值得sh過呢隻

同我講嘅一樣

其實都係蝕 點解唔睇埋聽日?

100股 想走了

今日唔係ai，係真係散水

估計跌到40幾先停

我。。10@88冇放過賭仔心態見到400 up都冇放 覺得自己唔岩玩股票

1股SH

好型喎1股😂

死雞撐飯蓋
食撚住杯面講可以輸30個？

佢係咪仲唔比人買期權
牛牛有得買,但有錢,禁完價都話購買0張

多數畢業前輸到仆街tim

止左了
輸2萬美
高位贏兩萬美 本身plan左星期四開盤走
點知果日用支牛買賣唔到 又嬲得濟走去SH
之後就無之後

唔好等啦快d止蝕
你去reddit睇下班友都崩潰緊
你再遲要同佢地搶位走

散水啦

100股💎✋

班SH開左TG 谷圍爐
唔過黎呢邊睇嫁啦
對佢地黎講我地只不過係廢淡

我好期待 你地班唱淡狗睇住我地sh手足贏錢 酸再咩咁既樣

我6股，睇佢可以跌到幾多

SH派

112 均
無左50萬NOW

67蚊鐵底

50 黎料啦

威啦威啦今次
做ipo睇晒資料實賺大錢威威啦

SH

預左drop to zero
正股profit黎，唔驚

連強如amazon 都係3300幾嘅時候 你依隻垃圾股點會上到3xxxx講真 上到1000都大把人走啦

走啦 5百蚊都係錢

懷疑佢出黎攞彩

10股SH緊

傻散總有一堆呃自己既理由

2點$50

傻豬

原本疫情前,好多人儲左好多CASH, CASH=KING, 好多鬼佬比GME 一鋪清袋, 都冇晒彈藥, D 散戶仲點同WALL STREET 打
就算宣佈左200%, D散戶都冇晒錢買GME 再SH

SH

正股profit黎，唔驚

跌到咁低 走都只係執返少少 做咩唔搏sh

一股不留啦 留黎做咩

20上480你話呢

加油 下次慢慢搵返

得返2股喇留係到提醒自己
total 蝕左35k 都係半個月糧 算鬼數

9股 有哂心理準備跌到0蝕2萬USD
SH

算啦都係垃圾股黎

4 股

屌288@3 67走
谷鳩氣 拎現金出嚟洗算

SH撚
而家放同輸哂無分別啦
雖然真心覺得勝算唔大

走呀

大家肯散水啦掛?

唔會 重要浪費成本係隻垃圾到
唔化算 不如轉場玩其他仲好

想問下reddit個邊點？
係唔係個個死狗咁？

仲係度 做哂心理準備 睇到最後

HKD先啱

成個孔乙己咁比人打完仲話仔打老豆都有

買左5股
放剩一股係牛牛到
提醒自己任何時候都要理性

數學家

7萬蚊一個月

止蝕 真係要決絕啲

好多人仲未肯認清事實
不停講又比佢地屌

amc係垃圾之中既殘渣

走啦
等40就會後悔

唔係,好多人SH

所以一入肉咪恐慌囉
之前未跌到位 一跌到位
Reddit班鬼佬走得快撚到

人地個個賺住走啦

其實會唔會有人買put 執返d

起碼果隻仲可以搏佢疫情完咗會升返
GME真係渣都冇

就算得返$40
RH要虧幾多?

加油

$360 冇感覺了

Exactly

有請下一位linus 哥

抖抖先 呢排都唔想玩股住
希望長倉既TSM TSLA ARKK 生生性性幫補下先

斬啦你地
等reddit鬼佬走先咩

我打算長期keep住GME
以後再有妖股，一打開AC見到GME就唔會買
今日輸少少，以後唔洗再中伏

放完升左

唉 走左 錯就要認 遲d贏返上去算

人地鬼佬一早食哂3 400果水 之後連登仔等人地食完先再入

都係嗰句
而家走同豬曬真係冇分別
我屌佢老母揸撚住博有奇蹟呃下自己都好

同0無分別，
咪睇下有無日訓醒to the mon

好方法

分分鐘佢地仲溝緊貨
佢地溝貨時間就係手足們逃生出口
佢地都醒覺埋就得返個位數字

６７蚊都有人狂沽

amc係垃圾入面既戰鬥機

呢個post輸錢個個咁高人工
真唔真啊

睇住option係咁升

跌咁多仲put

巴打認真撐住，自己今晚仔細再分析下SS可能性大唔大
如果相信SS到->set幾多放, 唔好信嗰啲32857
如果覺得可能性不大/50:50，兩條路：
1）止一半血，最後SS到你都食到升幅，touchwood再跌都叫收返啲錢
2) 全走，但賣仔不摸頭，唔好回頭望，好好用淨低嘅十幾萬腳踏實地
唔好俾一啖氣、周圍氣氛影響自己決定，愈危險愈要理性分析
四十萬，做一兩年就搵得返，加油

巴打 you are not alone

7皮人工人生贏家

9股斬有成5000蚊
買下野好過啦

我果５股預左放係倉底留念

Ft short唔到

親 你無事嗎

ok la

我都hold緊76股@120, 睇咗3日, 我仍然相信E隻股會升返但係short squeeze 會唔會出現我都有D懷疑

班short sellers 都係要 cover positions

同埋GME , AMC 日日個 curve 都好相似, 好難唔相信D大戶想做低個價去cover position

都蝕緊唔少, 好彩唔係落重本

都話賭閒錢

我做淡都做得on9過人
我係on9仔

67啦

50

走啦 真係drop to zero
而家好明顯係高位有新空頭加沽
佢500沽 比你夾到上1000 都係一倍
有可能嗎？

得班社工先會笑人輸身家
一早講左閒錢

SH

一股

本身都賭佢平唔到倉，但咁嘅價。。。。啲人放哂，平到唔出奇。9號我就走了

SH to the moon

講真，個價唔高，迫唔到强行清
俾息拖
夾低慢慢收貨慢慢清，(需然對方都係輸錢)

大佬2k=2000 20k=兩萬 200k =20萬
咁講法淋病一個搵四百萬架啦